d毒撚柒其實係咪自身審美觀出左事

因為審美觀出事 簡衫出事 簡車出事
乜都出事

有乜理由件t shirt 有部高達係到

揀車都出事

好彩我果件得渣古
幾驚係話我

推

你理得我
條女鍾意咪得